jojo係王道漫定係智謀漫

分唔清

Why not

通常都係過程智謀
boss戰 最後一擊王道

第6部

2345如是

Jojo係範本

不分類